# Описание

Terrazone представляет собой состояние игры на март 2006'ого года и соответствует версии 3.32.1. Карта чуть более старая и соответствует январю 2006'ого, при этом terrazone поддерживает загрузку любой tzm карты в качестве информации о мире. Информация о шахтах взята с сайта protoss.net.ru

## Что сейчас есть и чего нет?

На данный момент terrazone поддерживает процесс установки соединения (по сути он замокан сейчас просто) и перемещение пользователя между локациями и внутри шахт. Состояние пользователя и локации никуда не сохраняются, последние инициализируются из tzm файла в процессе загрузки сервера.

## TODO DODO

- [x] Реализовать авторизацию
- [ ] Реализовать все неспецифические команды
- [ ] Дозаполнить по максимуму состояние юзера
- [ ] Высчитывать все параметры юзера, которые можно высчитать
- [ ] Реализовать тренировку
- [ ] Прикрутить базу данных
- [ ] Написать админку для редактирования внешнего вида локаций
- [ ] Восстановить внешний вид Оазиса
- [ ] Реализовать полностью передачу предметов
